蘇B終於都要見底

搞乜

仲B?

咪俾你首回合羸囉

考完牌見真章